其實有冇中文youtube channel係啱廢老睇

廢老成日開電視大聲播
日日聽on9中國評論聽到燥
仲要好撚多係fake news
有冇得抗衡下

燒山 19才子 志森

比過佢睇
之後佢見到佢地個樣唔會再撳入去

823 Hong Kong Way

講開rock哥成3星期無UPDATE

城寨

城寨 d100 白兵

回錯

我本人有睇個channel叫透視中國 不過係用普通話+通常講民國歷史
基本上係大紀元（新唐人電視台，the epoch times水印, etc）既channel都唔錯，最少學到史實

普通話啱哂廢老

ricko

明居正

會試下

香城守護

send俾藍絲廢老睇

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有比呀
如果有多啲就好
堆fake news 一日幾十條片

不過你最好唔好同佢地講關大紀元事 唔少人（包括我細個，因為老母咁話）都對佢地有偏見
你本人有興趣可以睇下個channel叫老外看中國 應該啱後生口味多啲

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

台灣 cheap